Nuestro objetivo es medir presión del sistema y saturación de oxigeno

No se puede acceder al líquido y ese es el gran problema

Se ha pensado en presión dendrométrica presionando el tubo y ver la resistencia que ofrece

También es interesante medir la velocidad del líquido con sistema óptico o ultrasónico

Recordar que debe ser barato y fácil de construir.